unity-camera-worldtoscreenpoint



当目标在摄像机空间中， z < 0时， xy的符号是反向的，并且返回值很大。


当返回值 z < 0 时，
该值的坐标无意义，但是依然有以下几个作用。

1. 计算目标在屏幕空间的角度（例如制作坐标指示器），注意xy符号要取反
2. 计算目标是否在屏幕内，除非距离摄像机超级远（否则该值会远大于屏幕尺寸）


当返回值 z < 0 时， x y 坐标的变化趋势。


符号取反后， 由大到小变化。 趋近与0， 但是永远不会到0， 也就是符号位不会再次反转。